我們是警察，不是軍人

軍人的敵人是敵軍，警察的敵人是人民哦